［幫朋友問］智能手錶求推介

我朋友想買兩隻智能手錶，麻煩各位幫幫手推介d性價比好既比我朋友（平平地唔太差就ok，淘寶都ok)

一隻想有免提通話功能

另一隻想有運動提示，想set 2個鐘內 每30秒有提示

兩隻最好係細細隻既智能手錶

apple watch series 3

多謝你先
但好似有d貴 仲有冇其他好推介

你朋友就是你

唔係

Galaxy Watch Active 平平地 又有應有嘅功能

好多謝